18/7 觀塘綫一列車有機件問題 服務會有延誤

辣殺

觀塘綫額外行車時間

此訊息發放時間 : 2019-07-18 08:27

觀塘綫列車預計需要額外行車時間，請為行程預留充裕時間。我們會盡快提供進一步消息。

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

七大訴求
- 全面落實雙真普選
- 永久完全撤回逃犯條
- 釋放所有反送中被捕抗爭示威者
- 成立獨立調查委員會
- 撤回暴動定性
- 永不實行社會信用評分系統
- 收回多功能智慧監控燈柱

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!